{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043963",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "타르틴베이커리 용산아이파크몰점"
    },
    "text": "タルティンベーカリー龍山アイパークモール店は、毎日営業時間である10:30から21:00まで営業しています。 ここは1号線と京義中央線龍山駅につながるアイパークモールのファッションパーク1階に位置しています。 タルティンベーカリーでは様々なメニューを提供しています。 カントリーハーフは9,100ウォンで販売され、クロワッサンは5,600ウォンで購入できます。 ペンオショコラは7,300ウォンで販売され、バナナクリームタルトは12,000ウォンで購入できます。 モーニングバーンは6700ウォンで販売され、オリーブプーガスは8500ウォンで購入できます。 ベジタブルサンドイッチは12,100ウォンで販売され、バニララテは6800ウォンでホットで提供され、カフェラテは6500ウォンでアイスで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "タルティンベーカリー龍山アイパークモール店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タルティンベーカリー龍山アイパークモール店は、10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "タルティンベーカリー龍山アイパークモール店はどこに位置していますか？",
            "answer": "タルティンベーカリー龍山アイパークモール店は、1号線と京義中央線龍山駅につながるアイパークモールのファッションパーク1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タルティンベーカリーではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "タルティンベーカリーでは、カントリーハーフ、クロワッサン、ペンオショコラ、バナナクリームタルト、モーニングバーン、オリーブプーガス、ベジタブルサンドイッチ、バニララテ、カフェラテなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カントリーハーフはいくらですか？",
            "answer": "カントリーハーフは9,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンはいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンオショコラはいくらですか？",
            "answer": "ペンオショコラは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナクリームタルトはいくらですか？",
            "answer": "バナナクリームタルトは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーニングバーンはいくらですか？",
            "answer": "モーニングバーンは6,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブプーガスはいくらですか？",
            "answer": "オリーブプーガスは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベジタブルサンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "ベジタブルサンドイッチは12,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはホットで提供されますか？",
            "answer": "バニララテはホットで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはアイスで提供されますか？",
            "answer": "カフェラテはアイスで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 477
    }
}